其實一年前大家就應該要發現 錯嘅唔係老闆 係打工仔

一年前大家仲講緊打工仔乜慘物慘 末日都要”被迫”返工

大家再睇下今日 一班打工仔為咗返工去到幾撚盡 一年前大家就應該要發現 根本係依班香港人奴性太重 根本已經唔需要老闆去出聲 自己都會想盡辦法返工

依兩日想盡辦法返工嘅人 唔該你好好諗下行返工嘅嗰段路踐踏緊幾多人嘅生命

係咪已經冇嘢可以阻止到佢哋返工

777今日都寸緊熱愛返工既港豬

唔返工佢地仲有咩價值？

佢地以為有

返工係佢哋嘅核心價值

返工是香港人的最核心價值, 比自由民主更重要, 大家必須接受呢個事實

香港都無埋嘅時候
返工有乜意義⋯
錢，做譚仔啊姐都唔少

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

世界上無野可阻到香港人返工
唔返工就少左一日糧就供唔到樓就跑少日數就升遲過同儕 習慣屈服既香港人係自私的 只要搞唔到我身邊我就不會反抗

老闆話唔使返，都實會有幾個死都照返扮勤力1

行返埋站唔代表繼續返工，我都有fd係車上要落車行返去車站，之後返屋企

行返車站係因為安全問題架車開唔到

請大家唔好再入呢個樹窿

Admin K叔私底下性騷擾會員﹑
Admin Karma一句意見不合就可以踢你出group，
一方面係連登開post一方面叫人唔好睇咁多連登
至今叫admin出黎解釋半個月可以無回應，比林鄭更林鄭。

風頭火勢之時唔代表我會唔再追擊，搵仔Group已經ban左希望下個就到你